[英文字幕]跪求清順既網睇電影

之前用開123movie 但唔知做乜鬼佢d片轉晒openload
慢撚到傻 有無巴絲有好既網推介

一直用左123movie好耐都無事 係呢排先慢姐 無咪無囉又唔洗咁燥喎絲打

之前有用開piratebay呀 但發現左123movie之後咪廢事bt down落黎囉
我依家無用唔代表我唔識既 wtever thx

因為好多類似123movie既網站都係用google drive，之後google好似fix左個bug，所以無得再用google drive去放片。你見d av網都有同樣問題。

原來係咁 睇黎真係要重投piratebay懷抱
openload真係on99 勁撚慢

Popcorn time?